支那增13人確診新型肺炎 6宗來自山東本土

內地過去一日新增13人確診感染新型肺炎，其中6宗是山東的本土病例，是內地近2個月以來，再次出現本土感染病例。另外，有7宗確診個案是由境外輸入，分別來自上海、廣東、內蒙古和四川。

內地傳媒報道，山東的6宗本土確診病例，均與青島市胸科醫院有高度關聯，其中兩名患者在醫院不同樓層感染，未知感染原因，青島今日有過百班航班要取消。

新增的17名無症狀感染者中，部分亦來自山東本土。內地累積85591人確診，4624人死亡，80729人康復出院。

病毒黃傳染黃金周

假撚到
是但報幾單 就當報左

無症狀感染
全世界都計做確診
係得支共玩埋d濕鳩野

最多重新封城，其實唔理人權一定可以好快控製到，大陸人又係一班奴才，唔會反抗，生活正常返之後李文亮都變埋condom

不嬲都係condom不如

另外，有7宗確診個案是由境外輸入，分別來自上海、廣東、內蒙古和四川。

鄭月娥都係唔肯去封關

大陸人只會顧自己，當時聲援吹哨人係因為封城影響自己生活，唔係同情佢地，生活正常返WFC。六四班學生同平民都係抵死，佢地唔死中國就無今日，點解韓國人唔會覺得光州學生係抵死，全抖煥任內搞埋亞運同奧運，韓國成為亞洲四小龍，佢地應該感激全抖煥先啱。

pish again

如果其他國家剔走晒唔知全球數會少幾多人